崇日連登仔集中玻璃心碎崩潰區

死泡狗我真係吊你老母 套戲我無睇過都知完全唔抵拎囉 死泡狗憑咩攞美國既獎

真心好好睇

樓主動物毒撚唔識出街睇戲

好睇就一定，但今年咁頒又係奇怪嘅一年

Dllm endgame都無獎

Oscar左膠頒獎禮造馬比泡狗咋==

有1個提名已經好好啦

垃圾韓狗泡菜整容雞無資格攞

屌你老母韓國女人係整容雞
韓國男人打女人家暴
呢啲垃圾民族無資格係民個世界生存

想睇 但韓文真係好難聽

認命啦，日本電影差過韓國電影好多

呢個真

奉俊旱係整容小白臉

每個國家都有自己擅長
韓國電影好過日本係事實,
但講飲食, 動漫, 歷史, 咸片
唔覺得韓國有邊樣好過日本~~

食狗肉啦泡菜狗

歷史都有得好唔好

龍珠真人版屌打泡菜啦

斬sir

面對韓國滲透，
泡狗密集的攻擊，
崇日巴打們已疲於奔命

電影我一點都不懂，你們是專家，

希望大家互相體諒吧

樓主固步自封

見到班崇日反韓撚
嬲到屙屎唔出咁就好撚開心

起碼你會知織田信長, 德川家康係邊個先......
泡菜國歷史你講得出啲乜

咁美國得華盛頓好講
中國有秦始皇,劉邦項羽,三國英雄,隋唐英雄,兩宋英雄,明清民共猛人
吊打美帝

咁j中國囉